覺唔覺廿幾歲人仲叫老母做媽咪好on9?

裙腳仔

中意點叫關你撚事咩

我叫開伯母做老婆

叫開娘親

樓主無老母唔抵得？

屌你媽咪

叫開靚女

唔會呀 仲好sweet tim
媽咪

叫開姓陳嗰個

由中學開始已經叫老母做老母

媽咪